秒回到有電腦用

比人霸住我部電腦

咩係東瓜？

西瓜個朋友

邊個霸住你部電腦？

天日放假有咩做

老母

入數碼世界

你老母都係數碼世界？

樓主係西楚霸王？

玩facebook game 算唔算

唔好啦 唔想慘死

最近上網識左個男仔,
大家幾好傾,雙方都有好感
約左出黎見左幾次,
大家都覺得唔錯
諗住進一步發展既時候...
我問左佢一個問題..
原來佢唔係處男
由細到大都有處男情意結既我唔知點算好
就算之前拍左幾次拖,我都冇有性行為
一直諗住比將來個老公
但係到依家遇到個鐘意既又唔係處男既人
我好矛盾 我應該同佢發展,定係放棄
一諗起如果同左佢一齊,佢之前屌緊其他女個樣就好灰
如果放棄,就會諗緊我會唔會冇左一個真正對我好既人
有冇巴絲比D意見我

利申:普通樣處女絲

無人...

樓主自己同自己講野咪得囉

我無精神病嫁

大冬瓜 誇啦啦啦

我以前個名

我懷疑你個舍post都唔同人格

屌 失誤

垃圾 因為好多個人用同一個ac

你信啊? 死廢鳩

話你on9呀傻閪

你咁惡對女人嫁？

對男女態度一樣㗎啦不嬲
對你好你比個閪我屌呀 ?